開新acc?

冇多個isp mail 仲可以點new account 做p牌仔？

即刻cut上網約再轉台

連登卡 係咪真係有哩樣野？

有

係邊到買？
我行左好多間7仔ok都搵唔到

要講暗號

暗號係？

比利卡比利那泡泡利那比比路多

咁似粗口既？

用未登記過的屋企人名再登記hkbn
或
讀返大學，因大學電郵註冊

千其咪撚上淘X買
一個忘記密碼收尻你皮

唔好以為出多一千買撚埋ISP 電郵控制權就乜事都冇
大陸西一撚樣可以用忘記密碼回收返你ISP 電郵

大學要再讀個master
比十期出黎為個lihkg acc

大陸就算數啦 邊有誠信可言？

連登卡係咪根本係假野黎？